又話建立黃色娛樂圈 咁你投咗票未

成日都話建立黃色娛樂圈
難得有藝人肯發聲 有投票權嘅我地仲唔推爆佢?

快啲同我上吒叱個網登記做會員
之後用手機+email驗證
然後投比金黃嘅真•香港歌手

港台藝人除左何韻詩黃耀明杜汶澤黃秋生林宥嘉 仲有咩藝人係反共？

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

小明 女神
Rubber band

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）